又一城D血好「杰」

腦漿+血
太子又係咁
被魔警打爆頭，係咁流腦漿
救返都變懵仔啦

黑警死全家，俾野豬野狗雞鴨鵝姦，做人彘